CONTAX Carl Zeiss Vario Sonnar T* 35-135mm F3.3-4.5 MMJ

$28xx 抵唔抵屌？

不過係80 % 上品